ig有個女仔問有冇人等錢洗?

呢個係咩操作

用你名借錢，之後著草？

仲要TU靚先借得多

離開香港，我估最多咪送你過深圳

用你名借$50萬，之後比3皮野你過深圳

之後返嚟成身債

牙朗

TU靚咩意思？

信貸評級

做雞

唔慌好野

諗起今日有個post比人呃左3千幾入點
個條友見到會唔會又走去幫人借錢

應該係幫你借錢，之後唔知點話你可以唔洗還之類
其實上就係無限loop借錢借到你一身債之後走人？

幫人借錢真係好on9

哇 條女外星人咁

牙朗2號

正正經經販毒好過啦

真係販毒都無咁傷天害理 起碼買果個知自己食緊乜

推返上去警告世人先

牙郎3號

以後見到依啲訊息

應該約佢出嚟一打鳩佢一身

反正佢都唔會報狗